% @Source Sigma
% @Difficulté 2
Soit $f$ la fonction définie sur $\R$ par 
\[f(t)=\cos(2t)+\sin(2t)\]
\begin{enumerate}
  \item Déterminer $f'$ et $f''$ où $f''$, lu \og{}\textit{$f$ seconde}\fg{}
  est la fonction dérivée de la fonction dérivée $f'$.
  \item Montrer que la fonction $f$ est une solution de l'équaiton différentielle 
  \[(E)\,:\,y''+4y=0\]
\end{enumerate}